有無人試過入錯男女廁

上次有個女人入錯
跟住死兜,扮話證明男女廁係唔同
成班男人笑佢

點證明，想裝男人屙尿就裝男人屙尿啦

幾靚女

我gay㗎

即刻抆支炮啡佢證明俾佢睇

賤格

你知唔知我一年打死一百幾十個扮gay入女厠𥄫野既色狼

哎呀！！！！！！
呀......

唔好扮死呀,呀～～～～心跳都停埋呀
唔得,我要保持x定,我要保持x定
唔可以比人知我殺左人嫁

有次見到個好似男人既人出黎咪跟住入去囉
屌女廁黎

試過入廁所見到女人
即刻頭dup dup say sorry出返去
發現自己冇入錯

你滾我呀?!男廁有尿兜!

有聲有畫面

上次入錯女廁
比個肥婆打到我瞓咗兩個月醫院

好正常

N年前喺一個商場，掛住講電話，入洗手間veevee, 一邊veevee一邊同朋友傾電話，突然聽到隔離好大veevee 聲，水聲係由高處打落d水度，所以比較大聲，跟住我特登大聲同friend 講: 隔離個人痾得咁大聲嘅......
之後我出嚟洗手，見到個尿兜，開始知柒咗
出門口再望下個sign........

同女朋友去日本住溫泉旅館，浸溫泉一支箭衝左入去更衣室，見到全場女人仲同個日本妹對波四目交投，九秒九轉身出返去，入面既人好彩無發現有咩唔妥